移民才是人生勝利組的典範（現今），過往向上流才是人生勝利組的標誌而不適用～

現今移民才是人生勝利組的典範，過往向上流才是人生勝利組的標誌而不適用～

～同意
～不同意

移去台灣

我準備好lu

點上流你都只係中共隻狗

pP

p

push

Push

PuSh

有一半親戚同同事係台灣人

台灣真係唔見得比較好

puSh

結果咧結果咧結果咧結果咧

升學定點